跨地區世紀大難題!!!

女人係英國讀書，鍾意咗個香港男仔
但個男仔宜家係地球另一邊讀緊書
每隔幾日會skype同隔住個mon一齊睇戲

利申，當事人唔係我
無咩long d經驗比唔到意見個frd
求各位巴絲集思廣益
要點樣溝個男仔

無人

Long d=

好想佢地成功